[點睇] 火影算唔算係全球知名度最高嘅千禧後日漫？

呢套嘢就算喺美國都好hit，喺當地流行程度仲高過one piece同death note嗰啲
就算歐洲都好多人睇，真係唔知點解可能係好多人都鍾意模仿個跑姿
諗唔到有邊套00後嘅日本動漫可以超越到

鋼煉

召喚鳩硬？

鋼鍊少啲外國人up得出，可能係因為套嘢個英文名長難記
不過睇到個畫面應該到認得嘅

可以睇呢條片參考下

係

知名度差唔多既有仆街mon，數碼暴龍同龍珠 得龍珠係漫畫
後起之秀應該係進擊的巨人

大家都係quote同一條片

我都係睇咗呢條片所以先開po講

火影唔係99年連載咩

計全盛期(好似係)